美股認真討論區 DXXXXIV

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

推到呢個post個陣應該升緊

今日坐吓貨算

Why is Coca-Cola's main stock ticker symbol KO?

OXY明明調高左目標價 又多大單
都唔係好升咁

愛奇藝 百度
AMAT

老師又中

拿拿聲Put tesla

AAPL點解跌咁多既

輸左5蚊呀屌
TSLA 唔撚玩啦屌你老母
還錢呀

NIO 發生咩事

喵

1650 8/14 我都賣左啦, 有咩可惜, profit is profit

想撚

好靜

大撚獲 又熔

比位你入

大戶出貨

cvac

AAPL真係要走

新POST 係咁
班友仲未轉過來

AAPL440等你

鐘聲響起ching chong的訊號

垃圾係咁
點解我會買OXY同WORK呢2隻垃圾.../

契媽

抽左?

AAPL繼續跌啦

> 牛牛／熊仔

在下清倉派
有冇人要入派

未夠12點就熔

點解係DXXXXIV唔係DXLIV既

屋企徐晃幾大

aapl gogogo

Ticker 入transaction係咪有上限？
如果有嘅話係以年計定係月計

At least according to a book that I read (Infinte Loop), the reason that Apple chose AAPL was to have it listed higher on the NASDAQ alphabetically. It was a Steve Jobs decision.

因為有個集中區...

又係時候唱歌
Ching Chong Ching

Mola Mola

Cvac幾點開

今晚tsla張1650音樂椅玩完

GSX

跌多啲， 琴日早走咗今日可以入返

龍軍快走 我頂住

CHING CHONG之日

SPYV up
SPYG down

WORK

SQQQ升緊

點算呀輸撚左5蚊呀

now

輸錢既話我真係恭喜你 玩中概

似SJ作風

short call 左一個今晚 TSLA 1750 call，有幾千 HKD 應該食到掛

睇你托幾耐
買張put 邪下先

LET SAY KWEB PUT

支那股

仲要玩隻老千中既老千

AAPL有排跌

賺少五蚊

跌到440 先加倉

輕鬆食
但要10萬鎂先玩得

37 days later, QQ & AAPL drop to zero

AAPL終於都升完
升咗咁耐算好

Agree

LB 唔駛咁多喎

85 買到契媽
開心

一個唔覺意

APPL 唔夠我架FC FC FC FC..........

納dee 收陰下星期冇運行

快
想加

Same
我仲買埋aal同ccl

玩過一次SE 之後唔敢再玩支那野

咁開心 今晚睇83

連登咁撚大威力

跌個早市
午市破頂

石油玩APA 好過OXY

oxy就講就轉燈

85已經全日低位

因為信連燈

TESLA咪扮硬啦 一齊落去

特價呀

垃DEE已完

AAPL點解可以咁大多單流出

1664 大單買
正股京西

打機SH

AAPL同TSLA拆股, 係睇邊一日持有既股數?
8.31?

但係開左都未夠半個鐘

等1550再入貨

XOM CVX

cvac邊到睇幾錢？

CVAC

100 x 1600
開1.6 ratio margin 10萬鎂好基本啦
一穿就斬硬

淡友起身未

10點先睇到

我個倉仲係綠燈wor
TSLA CRWD NVDA

未開波就gel

見到今晚賭錢呢度
諗緊玩唔玩下

oxy 坐咗好耐啦， 諗住對沖下啲科技股， 屌鳩佢早幾日舊經濟升都冇佢份

AAPL
TSLA

arkw

CVCA 咪話唔提大家
頭30分鍾都咪撚買

TESLA IS MONSTER TODAY

C朗頭5分鐘食得

AAPL特價完

Why

點解

炒頭水咪DUCK

點解牛牛評論啲人好似睇到?

你夠唔夠手快先
夠咪試下

酒呀毒巴

屌 on9 差啲以為我個牛牛app壞咗

入一股新賭場支持下

XOM 妹過可樂

酒呀

kodk咁?

邊隻

AAPL減倉等回

Fake 到仆街市都未開到點入

回完啦喎

隻payment日日升

有個話手機重開就買到我笑咗

aapl特價完

apple已加貨
慢慢等回啦

早2日升到46

跌喇7頭

Netflix竟然升到幾蚊

cvac唔係10點咩

cvac
陣間入

鏞未呀

今日既賭場？

買帛金

Fb廢到

開未 準時好啦好嗎

TSLA暴跌完?

競價了

重down

仲坐緊 下星期出財報

垃圾狗莊

笑死

道指當中跌最多係AAPL

9蚊 幫你接

逆市喎

XOM好似岩岩派完息
APA就平靚正

我果陣食到141-145諗起都覺得好彩

竟然係今晚rotate去廢老股

之前升咁多仲想點

Work 大升

NVAX又升返

死都唔走

NIO妖股不嬲都係12-15蚊左右輪回炒,無咩特別

過左3min

嗰隻U

MRNA 支持位

連登標準10%

有冇人入到

瞓醒咪又係27~28

今日係神藥股既大勝利日

今晚主角Netflix

SET左445入貨

妖
130入120走124入

我陪你

買得呢d 莊股應該要有心理準備一下就打回原形

以為5蚊

455鐵底

buy buy buy

穿左

中国人轉左訂 恆馳含9軟

我都唔酒

CVAC幾點開盤

一齊

準備好未 cvac

一直唔敢入PUT

唔走 sh

Mrna

10點啦 仲唔開始

即刻補返底啦

Mrna有好消息就跌，之後一靜就爆上

amd

打錯我指 455
每跌$5就入貨溝溝先

用念力推起佢

就決定用你啦！毒巴！
念力破頂！

今晚玩正股定option?

same here

咁快做咩

由佢地啦

走呀tsla

新賭場準備

Amaz搞乜

講多次睇尋日beke

F5得太多 block 咗我

笑到停唔到

回下等我入貨

呢個真係今日最佳

紅色力量，走丫

F5睇咩

MRNA 訓醒

CVAC?

申請FUTU la, 只睇不trade

有冇咁多新手唔知新股幾點開

十成9係Cvac

笑左出聲

Aapl每跌5蚊入一次貨

一齊笑雷蛇

成交量低到

tsla gg 沽未

有排都未開 睇WHAT

CVAC 幾時開

其實幾時開

CVAC 競價直接100

Netflix沖啊

MRNA 衝呀

原來係度話就開始會引到人中伏俾website block

2200

回小小比p巴你上車炸

Aapl 455鐵底

差唔多洗完盤準備開車

呢加咪係

算啦, 班新手連美股IPO係點都未知

上面班友話開波 我諗緊ipo 唔係通常1/2點先開始咩

mRNA

東岸時間？

p巴記得聽日

唔好話佢地知啊
可以睇到邊D係新手

中伏啦你

屌跌果少少

登報 登報

仲有冇人追

Tsla既極限已經到左，係時候到我架work發揮喇

追個個都on9

繼續口硬
睇下點

希望mrna收市重有70

tesla 開車了

tsla插水中

開車向下插?

屌原來俾人呃咗

唔岩聽既說話想唔想聽

交場比廢老股

Tsla 酒呀

繼續WORK from home做對沖

襟左5usd走左

仲唔俾我捉你到

邊有車會一直向上唔洗落斜
準備扣好安全帶

點玩

AAPL, not APPL,唔好學出邊d撚樣咁衝出黎柒

R 波

Tsm tsn

tsn

唔跌點買

屌

落緊秋明山

賭場係咪仲未開

Opgn今日賭場？

mrna真係爛泥黎

Tsn真係有撚排笑

向崖邊衝呀！！

Aapl

咁快又轉納DEE落地獄
TQQQ特價

454鑽石底

開未

aapl target price 440?

個倉變紅

特價時段 快入

BA

bntx, mrna 都想入

特技人教落
衝出去個下唔好落break
唔係架車飛唔到出去

真係好ON9 我琴日打TSM 都係出TSN比我先

矛錢入啦

CVAC 掛左$1000一股

今日係割散戶日

貴

$2000

藥股好難玩

Aapl 等450

NVAX比力

Tsla d fd

其實果位巴打係心急，但係唔可以怪曬佢
因為我試過幾次打tsm佢岀tsn

Google依家入唔入得過？

等430

升緊呀

有本事去到430 我再all in

Tesla 好提係無氣

3000

IB 冇呢啲問題

今晚達陣

今日刪剛成功開左美股account 就全紅…係咪代表我唔洗玩

就轉燈

屌又炒番藥股?

等400

ft有

炒緊檸檬股

你算好啦, 我第二日開倉就熔斷啦輸到閪咁

我就係用IB 望緊OPTION 望到D價怪怪地先知

特價時段

CVAC開盤未呀 今晚好悶呀

mrna 真係唔好啦ching, 真係唔知幾時freefall
利申之前高j 左

Tsla 1400見

好似

你去買野唔鐘意人哋減價？

紅倉了

Tesla put

果時你無走，你宜家發L左

TSLA末日熔斷

盤前高J TESLA既興唔興奮

就算aapl都好。

唔可以心急，

真係要有耐心先可以賺到錢～

熄機保平安, 屌你老尾

71

真豬巴好勁 咁都搵到隻逆市升股

琴日134上番車 今日救全倉

amd輪迴價係80~83?

盤前1680入TSLA嗰啲：

跌唔買, 唔通升先黎買咩

等緊見家鄉

識玩一定係盤前J

一到星期五就紅

fartetch一隻救全倉

又轉場玩返廢老股？

Sad but true

尋日走左了

呢d燈制市 最好訓教保平安

真

你係tws?

我記得有巴打玩盤後入，盤前放

fsly做咩事

又唔見成堆BA既我發左

懷疑我個孫先見到

TSM特價

重有1790睇住佢地

毒巴

TSM

SQ 又咩事，見到家鄉又u turn

今日既1650係靚價

做得好

舊經濟又升

....cls 咩，1680 咁高入嚟坐

你幾錢入
如果太高不如溝一溝啦

又紅

個倉o的cloud 股 (fsly, net)跌到

50開賣 你玩埋我果份

你就好啦

50 我會玩下

冇事，-40美啫 輕鬆啦

Jpm又準備爆上

走呀arkk

80...
佢升完又跌返lu

你心態好好我要向你學習

屌鳩佢生性啦

賣剩0成本末日put擺到今晚過期 佛系隨緣賺錢

食左轉FAMI 和味

大盤跌佢都唔想, 大盤升佢1750左啦

電信股跟道指

有錢溝下，早走早著
我都係好你小小

係喎 個個星期一樣劇本

去返千六啦我想入貨

fractional share太正啦, 有猶疑就入0.1, 0.2股唔使下下用千幾美金買一股

今晚既跌只係開始，

好戲就在下星期跌得仲勁

WORK? not work

滿倉紅

上個POST 85撈到老母開唔開心

同路

跌得20蚊係度叫救命又唔係末日CALL

女神

契媽顯靈啦好嗎

轉場玩JPM ba

SQ

Work, forever work!

唉唔好講

升啦唔該

Aapl 454 鑽石底守唔住了

就快回哂

年年20%增幅, 唔怕
晚晚掛79入唔到

太多中小單賣出 呢家賣盤排住

GOOG已set 1500入

落返80再買返

已經減倉減到4分1，好難玩，每日都唔知升咩同跌咩，完全跟唔到

goog咁Q慢 阿婆股

sh驚閪

全部Saas紅曬 佢今日算生性

等緊

85溝左，等84再溝

crwd一直綠燈

85都溝...摸頂入?

Tsla入啦 咁多大單托住驚西

會唔會係P巴黎

ba永遠唱反調，起勢咁升

咁傻豬做乜

你拎隻咁正常既股同我隻垃圾work比

跌乜鬼啊

岩呀
你唔入d 大單點走

納dee已死 道囡當立

有咩問題，每跌1蚊溝100股，比盡佢都係跌10蚊

Tsm 77.5入啲先

黑色星期五清倉算

波指

大家好，我係買左層樓落oxy call個位
應承左會update下大家

Day 1 update:
價格微升，但輸翻時間值，暫時打個和
但留意到大户資金入緊，希望有前途啦

282翻版

加油

上調目標價伏伏地

隻IQ 愛奇藝 會唔會再跌多點

要托住個指數一定會搵佢/apple

波勁到

磨左好耐啦，今日升完又跌返落來

pic or btfo

好多OXY既朋友

前幾日鳩篤咗隻UUU，估唔到執咗廿幾%走佬了

中概

呢幾日最低都係77左右, 我諗派息前應該磨返上80

Nvda個股價係咪開始拋離aapl

AAPL今晚420

磨左成個月 利申78

Ok 入

下星期er

Tsla 今晚1700 大盤跌 佢硬拉

跌緊

我82左右先走左轉
依家準備又入返

上喇

日日都爆升

磨都好過freefall 嘅

atm仲work

日日都話爆升

請教 WKHS 大家點睇？
妹下妹下妹左幾日
屌

2020-09-17先係ex dividend date

打和都bj呀

Tsla 1700 大家準備好未

好彩禽晚賣左少少 今晚又可以買D

AAPL 趺完都有 450
轉個頭就跑贏大市

板卡大廠技嘉（2376）第2季受惠伺服器、主板、顯卡三大業務同步成長，帶動毛利率、
營益率、獲利率「三率三升」，稅後純益季增71.1%，單季每股盈餘（EPS）為1.84元。

技嘉第2季毛利率16.8%，季增0.6個百分點、年減1.1個百分點。營益率5.3%，季增1.4個
百分點、年增3.1個百分點。隨著毛利率、營益率雙雙走高，帶動第2季稅後純益來到11.6
7億元，季增71.1%、年增142.6%，每股盈餘1.84元。

累計上半年毛利率為16.5%，年增1.4個百分點。營益率4.7%，年增3.2個百分點，稅後純
益為18.48億元，年增153.8%，上半年EPS為2.91元，遠優於去年同期1.15元。

技嘉第2季營收209.1億元，季增21.3%、年增69.8%，寫下單季營收歷史新高。累計上半年
營收381.41億元，年增34.6%，亦為歷史新高。

展望第3季，技嘉看好宅經濟、電競、教育需求，帶動8月主板、顯卡延續7月動能，而9月
出貨預期也在高水準。技嘉7月主板出貨110萬片、顯卡出貨35萬片。

技嘉董事長葉培城先前指出，伺服器出貨動能在新客戶及新訂單加持下，下半年還將持續
增溫，加上PC DIY市場亦可望隨市場回歸季節性電競需求，帶動其在主板、顯卡及電競顯
示器等產品出貨持穩，因此對全年營收拚增的目標未變。

此外，技嘉今年一大成長亮點伺服器業務，預期第3季仍將持穩。法人預估，技嘉第3季在
返校需求加持下，預期營收將優於第2季，並站上全年單季高峰。

跌乜春

電腦品牌廠華碩（2357）公布半年報，第2季營收為850億元，年增19%、季增33%，營業利
益為48.4億元，季增68%、年增高達380%，本業獲利搶眼，稅後純益為53.15億元，季增
499%、年增216%，單季每股純益為7.2元，華碩不僅擺脫首季因匯損導致單季EPS僅1.2元
的陰霾，同時第2季獲利也創2012年同期以來新高。

華碩上半年營收為1,491.13億元，年減4%，營業利益為244.12億元，年增25%，稅後純益
為62.03億元，年增60%，

上半年毛利率、營益率、淨利率均優於去年同期，上半年每股純益為8.4元，優於去年同
期的5.2元。

華碩預估第3季出貨仍持續搶搶滾，PC將季增三成，零組件也將季增10%。

Tsla 開車啦啦

咁琴日升乜春

邊幾隻？

2000@29.7

華碩個營收大過gigabyte咁多

38買咗富途隻閪嘢
而家得返33

ARKK 垃圾

OXY

收得咁撚貴都跌

好想玩ccl

產品多類型過gigabyte啦

錯過TSLA入手位

tsla準備火箭

Tsla爆啦

等陣1640入

航空 郵輪 軍工果 幾隻熱門股都升

佢都好似淨係賺一蚊，有一蚊係比IB賺

今日似升市

屌嬲
唔撚用支牛

P巴唔好出聲了

尋日走左一半appl依家均價425
但我想佢跌底d比我再入
月底拆前/拆後都實升

升返喇 冇事喇 可以出返黎

渣著TSLA 唔該大大聲贏

老千股

低位入？

堅？但好似華碩有出嘅野技嘉都有，而且品質黎講技嘉普遍好過華碩

指數升番哂但我個倉o的野仲跌緊

華碩信徒多過技嘉好多

睇黎摸左AAPL底仲諗住放左佢等平D再執

455鑽石底

set 440訓

4股tsla本來一開始1450, 已經拉到均價1583

收到

唔通想愈買愈低咩

AAPL 走鬼

P巴係咪走哂LXU 升咁多

坐左好耐

加倉啦走

走撚咩,要走都一早開市走曬啦,你依家走有分別咩?仲未訓醒

跌一蚊：走呀
跌兩蚊：股災

Tsla 前一兩日又係升極都升穿$1650

屌1.4 走曬,好嬲唔好提

FB都幾多人走鬼

垃DEE

今日跌少少都靜到仆街

可唔可以趺返落430 即入10股

唔玩喇

有冇機跌翻落 1.3-1.5 想入

下次講聲

有冇人會玩cvac賭場

eric 係機會加倉

果時後悔冇跟你入

睇佢開市50蚊,仲有肉食咩

傻散

你話呢

銀行 地產都升

intc

夢入面應該會有

屌你老尾

300% 接火棒

我諗60都唔止

TSLA幾時入

我推介的都是好股,大家一定要買 (十次有八次中)

cvac賭場幾時開

大家要中下伏先知

好嬲呀

1600

期待你出招

真 次次follow p巴都win

今晚難d

FB

跌5蚊：徒6000

穿左453

你口水倉

450加倉

集氣

大佬啊 保特跑完100m都要回氣啦

雷蛇巴準備好未

今日未必得

naked?

隻cloud地產升到停唔到 利申冇買

咁1635

長揸驚閪

日日都火箭

今晚好妹 SH打機算

其實我想入小小老人股 但都係趺唔落

我見到賣盤好多好多，趕住賣

暴趺

華碩嘅嘢都貴過技嘉好多

仲以為佢算科技股

唔會掛

見到佢一浪低過一浪，

如果我有揸貨都趕住走貨

大户

又襟5蚊

Shopify 守唔住1000都飛跌到$980

噚晚先破完頂都叫一浪低過一浪？

Netflix 食咗屎

錯過左980

let say kweb put

跌先跌得咁少
12點後轉燈

跌得個$1-2就叫春月底同下個月頭咪又係要爆升

（今日單日圖）

阿爺救命呀

21號會除淨
除完淨會扣價
派唔派就知

我都想知

已經升到懷疑人生

12點後

24-28會停市 你要賣好賣

個波會大選後爆？
呢幾個月所謂跌市 真係驚閪

係咪有大船 準備上

大選前都爆 Trump會輸

等cvac

work真係哂9氣

溫馨提示：
10月頭 請空倉

我估開市40

Each shareholder of record as of Aug. 21 will receive a dividend of four additional shares of common stock for each then-held share, to be distributed after the close on Aug. 28, Tesla said.

Trading on a stock split-adjusted basis will begin on Aug. 31

但佢又寫Trading on a stock split-adjusted basis will begin on Aug. 31

1640

即係28分拆晒比你，31號先trade得

21日仲渣住既你就entitle
28日收市後先畀你
31日先1拆

同派息除淨道理一樣

可以入啦

頭先有講1640

Lxu又升

fsly同net搞咩

你點知會輸？

10月是歷史的危險月份

其次分別是 6月、2月、11月、5月、1月、12月、7月、4月、9月、3月和8月

個個去晒mon隻新股？

差納dee未綠

根本全年都好撚危險

升到痴左線
我呢兩日都有追

準備12點轉燈

美國佬起身買股票未呀

轉完燈就係happy friday之時

For Microsoft Chief Executive Satya Nadella, completing an acquisition of TikTok’s U.S. business could pose a new challenge: How to reshape a just-bought business quickly, without damaging its successful formula.

Microsoft has promised the U.S. government it would address the security concerns and ensure that data on the more than 100 million American users would be held only in the U.S. That is a contrast to Microsoft’s typical take-it-slowly integration approach, analysts said.

Meanwhile, two U.S. senators asked the Federal Trade Commission to investigate TikTok’s data collection practices.

MSFT

咁21之後買嘅點計？

tsm

Ups fdx

中概kweb落 64.x
我會食D

可唔可以講多啲？

Net +1

AAPL

自從個黑人女人出嚟之後都幾肯定拜登會贏

銑

有咩好講
自己投資自己決定
唔好成日上黎睇咁多

$452.6

邊度特價

老實講 買完之後 仲要一次過改曬d 代源碼去美國 都幾撚煩下

AAPL set幾多入好

呢個都係另一個估你唔到

市價

都幫佢打咗好耐丁 暫時都無事

想450

440-445

$453冇入 等463啦

想34x入係咪有啲難

咁都可以吸收下唔同人意見自己分析

會跌返去$400
到時先入

44x

fsly on 99跌3蚊

拆完等多幾年就有

拆完之後？

$400

特價時段已完

好眼訓升未

想44x入係咪有啲難

磨埋班1650

唉，有無人好擔心侵侵會贏唔到

Set左445

唔難
七月尾$42x
最起碼都會跌返落$42x

冇難度呀 3年後

唔驚 一到辯論 肯定撚到中國登仆街

九月頭拆完股就得

443 442唔入等445

老人痴呆joe

辯論贏就代表選舉贏？

利申唔熟

成功撈底AAPL

又唔一定既 不過選民都係黎睇表演 表現好個個實大機會d

正如當年個個睇好條臭閪 以為侵實無機會嬴咁

有排未收市都話自己撈底成功
分分鐘day low都未出

我個倉都唔跟彈

睇陣YOUTUB就彈左上去

下星期一起碼跌多五蚊

真係唔係好明點解呢期比較突出嘅物料居然係....紙

當然有
光復香港依家真係睇佢

能源股正垃圾
市升就趺
市趺就大趺
CLS

let’s wait and see

我以為美國佬日日搬石頭

仲搞唔搞到辯論

Sure, time will tell

整口罩好似要用紙

453.2入左

ICE叻仔 有冇人跟媽媽買左

全線

apple升啦

就黎可以入fsly

我仲以為自己買咗隻維達3331

公海日日都有人吹淡納dee

空軍儲緊子彈
食完飯炸死班龍軍

跌少少姐

今日D光伏都唔知做乜L
美國嗰邊個太陽係咪未出嚟開工

岩岩撈左

Fantasy tale

AAPL 特價完

想知IB有無得較高withdrawal limit ?

邊隻係cloud地產

等佢跌返呀嘛

升1日趺4日
世紀大伏

其實咩鳩都話自己cloud扮tech
但實有上又有物理限制
隨時好似第二隻wework咁

道女

tsla 1650 磨一日, 下星期再黎

呢隻有諗過入返

地獄列車即將開出
苦主又夠鐘去work了

expi 吖 做下功課都懶

which?

Come and join

SQ 溝唔溝得過

ko 3m 咁啦

又有動力聽日ot

DBX衰乜？er 差？

Sp住有就接

最好啦，d call put 貴到乜咁

想保守咁學投資
結果輸得最多係TLT

aapl 個2600股買盤

溝到 仲有3%返鄉下

Aapl咁硬點入

等下個特價時段

想加沽

安靜到一個點

垃圾股

等新賭場個啲可以熱定身喇

係咪12點開

Fsly 77.5蟹左

依家真係市面太濫用個cloud 字
人哋真係地產公司
只不過係間公司做到冇實體舖
乜嘢業務都用哂上網搞咁解

廢撚到跌返晒琴日升幅

之前想入，未入已經日日跌

忘巴你成日叫人買sqqq
你有冇真係買？
其實如果你買咗都有賺
之前上到差唔多$6

cloud股威完一日又落地獄

EXPI

邊有一日
3個鐘都無

我都係尋日入
諗住算低位入
點知跌番哂

差唔多啦應該 1200-1215呢啲時間

咁都分唔到忘巴幾時講笑 幾時認真
100% 冇買

buzz word嘛
是旦執一堆字
10年前技術d人都當新奇刺激啦

想問下今日係邊隻

如果垃DEE大跌 佢地真係唔知點算

1230應該差唔多過1點都冇野可以訓

想睇戲

FSLY而家擺到明送錢
等多幾日會有驚喜

佢有貼過qqq arkk記錄架
Sqqq就未見過

一陣兩三點跌到咁上下又可以再黎料，

希望到時450

忘巴係趙子龍 豈會係敗軍(熊軍)之流

頭先話10點 差唔多到12點都未開

溝啦，142都未驚過

等佢跌返去13x再溝下

聽日升定跌

140 溝左溝

比你呃左6蚊重貨

加啲amzn先

Trump to Hold News Conf. at 1 p.m.

唔做空，所以咪窮

好灰，貪心，見到spce19蚊諗住會升，想放19.1，之後降到18.8，但又覺得會升番19之後想放18.8，佢又跌到18.6

之後...跌到18.3....

溝 轉眼又變20蚊貨

無睇一排 ETH又上返400

揸真國債到期先係保守投資

忘巴幾時都係講真

sc10600 time will tell

白宮草坪接受提名？

Cvcac 40

幾時先等到tdoc升番 跌幾日升半日又再跌過

cvac賭場就開

Cvac

40 起跳

不問價

有無網睇到將會合股拆股日期?

仲未開

係咪MTP

燈神

大魔

個個都等緊賭場開

tsla 妹緊

雷蛇巴今次真係準備啦

輸身家

無戲睇
一開價都升盡

日日做趙雲，贏加大，不如sh qqq

賭場 dct 今日ipo

熔2日

AAPL係咪跌完啦仲等我放左諗住平D再執

41點玩

cvac點解未買到

tips

CVAC 40 你玩埋我個份

超級妖股太多老散等接貨 我都好想佢落返去

你唔係以為有$16呀

453 day low

德國得bntx

打機
有冇玩過Two Point Hospital?

下，牛牛未睇到

我對上兩個post有留言
一早預期35-40

如果35我會入場
40就不了

DCT玩佐一分鐘

隻隻700%咩

43

屌 廢牛

cvac未出wor

隻隻股都好貴

睇到啦禁入去買賣盤

我都想知邊到有得睇

放心 實有傻散高買低賣

50 大唒你地全部

G持

45

45，係咪連我個份都唔駛玩？

45啦cls

玩J

跌緊你選擇放而唔係加碼

IB 仲未睇到

呢隻野我棄左 影響心理健康

41

下

係咪平行時空我真係未睇到喎

CVAC邊度有得睇
支牛入唔撚到

牛牛下面買賣盤有得睇
唔知啱唔啱

識唔識拉落啲睇？

44

拉落去買盤賣盤果到

Netflix 係咪永不翻身

㩒入去拉落D

點算好

頂44

Twitter search $CVAC 都睇到

杏林也瘋狂

就有

Fsly 俾人調查

INVESTIGATION ALERT: The Schall Law Firm Announces it is Investigating Claims Against Fastly, Inc. and Encourages Investors with Losses of $100,000 to Contact the Firm
August 07, 2020 09:30 PM Eastern Daylight Time
LOS ANGELES--(BUSINESS WIRE)--The Schall Law Firm, a national shareholder rights litigation firm, announces that it is investigating claims on behalf of investors of Fastly, Inc. (“Fastly” or “the Company”) (NYSE: FSLY) for violations of the securities laws.

The investigation focuses on whether the Company issued false and/or misleading statements and/or failed to disclose information pertinent to investors.

If you are a shareholder who suffered a loss, click here to participate.

We also encourage you to contact Brian Schall of the Schall Law Firm, 1880 Century Park East, Suite 404, Los Angeles, CA 90067, at 310-301-3335, to discuss your rights free of charge. You can also reach us through the firm's website at , or by email at brian@schallfirm.com.

The class in this case has not yet been certified, and until certification occurs, you are not represented by an attorney. If you choose to take no action, you can remain an absent class member.

The Schall Law Firm represents investors around the world and specializes in securities class action lawsuits and shareholder rights litigation.

This press release may be considered Attorney Advertising in some jurisdictions under the applicable law and rules of ethics.

岩先仲有ching 話咩鑽石底已形成

Cvac 我唔玩啦

好貴

又熔, 早D訓

係升得慢啲 但長揸冇得輸

坐

係比貪念蒙蔽左思想

開未呀

放唔放TSLA好

Intc 值唔值買

TSLA過夜好危險

狗仔

DCT

77 鑽石底利申月供

我買親都跌，好難捉摸

on9

入咗fsly

過夜3萬蚊

走lor

垃圾股都買

正股驚閪呀

等緊突破位

希望人繼續持有狗仔？

師兄可唔可以講多小小點解係3萬蚊?

等緊位入？

一齊沉船

納Dee轉燈未

轉去買法拉利算
買法拉利送法拉利

笑左

因為條女係雞

TSM妹左幾個月先爆上，intel等番半年啦

你無信念 我襟左10次了

你條女係雞呀

開始啦

開波

因為你條女tsla 係雞來架

點買...

一開就跌

終於見到 但大插緊

㩒落個buy制到

我以為會生性反彈

好抵啊38

咩位入好 跌緊

一開閘既時候呢

80開始入返 溝到79

開波入市即輸

rip

on9 邊個玩

37

暴drop

眨下眼37

直插到16$

atm 玩法

淆底

唔好咁諗，抽到IPO果d都有100％肉食

FSLY同Q2之後既WORK好似

無玩

一堆人山頂入市,輸死人

因為熟人仲可以平D

明明40 轉眼變成37

高開150% 咩公司咁巴閉?

36

支那牛牛有人41蚊接貨

1蚊波幅
有冇人手快玩

佢去到廿蚊果陣我先會買

德國疫苗排第1,但係...疫苗股仲要非美國公司必死

紅色的跑車

講緊邊隻

一入一出，60秒賭贏左200鎂

37入 39放

係咪有人話35買？
機會嚟啦

完全唔敢買
睇花生算

aapl又上返鑽石底

IB 都仲未見到

又上番去了

好彩SH
念力開始有效

特大災難is coming

唔上又引人入呢

aapl上呀

匯豐咁

452有無加倉

個鑽石底愈黎愈高，原本係440，而家452

頭先勁少賣盤,而家開始多人派貨

暫時唔加，我計高位跌足5% 先加

$5水位
你哋平時跌$1-2喺度叫
我係咪可以狂叫？

@39賺左一水

冇呀，仲諗住會繼續跌

我都咁話

Yes

cvac cvac

愈買愈貴 好事嚟
400入咗 430入 450入 452再入

真係唔洗做

本身輸緊，打完場機，就快變正數

認真, AAPL 拆完你地會唔會放? 定繼續HOLD

sh

億升

股神

HZO妹下妹下咁

Hold到死

SH

叻仔

價值投資
你啲老散唔明架啦

同你差唔多 但我452 冇入

你係咪暗戀我，成日係到讚我

我仲輸到仆街 我又去打陣機先

高位數落黎5%即係$440

要千升啦

毒巴 你應該都V彈

想追住毒巴含

我買左件好性感既泳衣

有無依加入手台積電？撈底

c仔你升未？

賺咗少少 cvca

瘋狂連擊是咪係office太悶冇野做

SLV咩水位入好

幻二不是夢

係咪散水啦？

42.5

唔係好郁唔想搏

46

你一講完

音樂椅

唔敢入

講多兩下
唔撚柒買呀！ 跌呀仆街

一陣華納音樂咁

YOLO

確定到底？

唔係爆升有咩好玩 嬴粒糖輸間廠

華納音樂教訓大家忘記了

走左啦！多謝你燈一燈

買5萬嬴5萬就係靠呢次

一講完又升 長揸 ， 睇你跌得幾多變仙股

屌仲升緊。。。。

咪呀你

47

唔確定，不過感覺呢隻長揸無死

納dee準備轉燈

跌未

只會繼續跌跌跌

就黎50

呢啲錢賺唔黎。。。。

講完就落返45.69

今次走埋fb唔再玩 轉aapl

唔見左忘巴

得波

收工 唔玩了 打機

走完就火箭

fb一沉不起

納dee轉燈未